警方星期日邀潘曉穎母到警總

未知是否涉及其勾結外部勢力或與陳同佳案有關

鴻門宴

唔好再亂講野
否則你下場同你個女一樣

國安法

［分享喜悅］屎家軍細b睇場既紅資cga又呃人錢

以國安法叛國罪拘捕潘太

預約拘捕？

拎返証物啫

警告佢咪尋釁滋事

潘太有咩想講講低先

潘太獲授權與女兒團聚

潘曉穎母被發現在警總女廁內吊頸身亡，警方經調查後證實死因無可疑

中出佢老母............

受反修例運動影響
潘太已經有精神病

複雜人己經準備好

彩佢有味 老閪都去

潘老母再嘈，
就用國安法告鳩你成家。

條友咁離地 分分鐘真係會應邀

Carrot and Stick 軟硬兼施

叫佢收聲

留名等睇變陳母2.0

有野唔好意思講，上到去實俾狗洗腦先俾走

星期日晚就叫佳仔唔洗去

有入無出，實死無生

“曉以大義，陳述利弊”，最後自己諗

不過其實無咩可能
佢已經為左個女既公道豁左出去
兇鳩佢既話後果係難以想像

會唔會強姦佢？

應該係想做台港警務合作

外訪美國前戈巴卓夫
外訪美國後戈巴卓夫
有乜分別?

我都係諗到呢樣

辛苦啦潘太, 我地警方已經準備好你的替身
你可以落去陪你個女

又輪姦？

她不是她 是另一個她

潘太會唔會唔敢出聲

要同佳佳扑野？

勾結xx勢力

支持黑警打佢老母西

大粒癦又贏

Rip

幫潘太生返個女

要叫佢收聲了

今次唔拎返遺物
以後可以唔俾佢拎

潘母 簽左不自殺聲明書 / send畀各大小媒體未

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

拉鳩佢啦，同台灣國私通叛國啊佢

其實而家班藍屍已經鬧得佢同佢個女都係曱甴

邀你老母共進餐？

會唔會直接拉咗佢？

如果佢用國安法咪變相承認台灣係獨立國家

肯定會劇本反CUP
星期日應邀去完警總出番黎開記招
1. 感謝警方提供支援
2. 一場誤會
3. 不再設下求情底線時限
4. 會繼續同警方聯絡
5. 直屌台方不理解港方立場

卡舒吉

仲有令人憎恨警察同政府

可以有乜後果
佢有方法就一早用咗嚟隊冧大粒墨啦

一入狗屋以違反支安法拘捕潘母

勾結台灣勢力

好奇理由係咩

老母係醒既話
應該係一個場所搵記者開住live咁傾
而唔係自己一個走入去

總之反政府反警察就係曱甴架啦
CHING無同藍屍打過交道咩

李桂華大導演終於諗好劇本

但佢個女連反政府嘅機會都未有就死撚左

人地講到明 話唔會拎 叫班狗直接比台灣

可能警告潘太唔好再咁高調 煽動港人情緒

搵到一個同潘媽差唔多樣既人
咁咪請佢入去狗屋
跟住一陣就換左個乖乖地
出黎開記招話大家都唔會好嘈決定收手

當波左右踢

又想將個老母掉包

預約拘捕, 煽動顛覆國家政權 令人憎厭

會有幾複雜？

應該會照直講俾人凶9

係咪發現佢有精神病
上天台跳咗樓

打橫返出嚟

好撚恐怖啲議員識做就contact佢陪佢去啦，佢唔要你陪都照去門口等俾下壓力，件事已經完成被港共政府化，唔洗介意會唔會影響個老母/佳仔

跟住潘媽媽好似𠴱個路縮者咁拎長褲自殺

複製吖

歡迎走入藍屍既思維世界

唔去會唔會通緝佢？

送中!!!!!!!!!!!

點會仲有得出嚟講

有機會㗎
話佢入到狗屋突然情緒失控自殺死咗
反正我哋乜都做唔到
潘太都係

潘太send定相畀各大媒體先好喎
一陣有啲唔同
我哋又會捕風捉影
只係驚你出事
啲狗真係癲㗎

消息來源呢????……………………

一定係想兇佢老母收聲啦

隻林奠係咪又有新指示

中國香港警察洗唔洗咁低兇鳩佢

入警總一番操作之後 佢就會變陳彥霖母親一樣 仲分分鍾上TVB

向大眾陳述中國香港警察如何忠誠勇毅

我老母話佢d聲明係搵飯民幫手出
一定係勾結飯民

不自殺宣言 出發前fb live

死咗都無得輸

邀你老母共進餐

入左去會唔會出得返出黎？

呢枱戲已經升級到中美台 三國外交衝突
香港公安都無權介入 有都係做show

潘老母！唔好去呀有入冇出架

Twitter推爆

解決唔到個問題，就解決提出問題嘅人

車佢去安全屋見同佳

潘太
有乜遺言講定先啦

你睇YouTube 點新聞d 留言就知
話佢應該屌既係台灣 唔係港府

要帶埋律師去

禁錯負評
Btw 就算唔死 都九成九被勸喻收聲

又掉佢阿媽落樓?

可唔可以搵律師或者議員陪先 係就錄低佢大家聽聽 睇下你地想點